Измененный terraform-код для создания продакшн-серверов находится в репозитории infra: 

    1. terraform/prodapp
    2. terraform/modules/asg
 
Пайплайн для сборки шаблонного сервиса в репозитории service: .gitlab.ci.yaml

Архив с соответствующей версией репозиториев прилагается
